點睇人類發展指數全亞洲第一既香港比排86名既中國管治?

2018年人類發展指數
1. 挪威
2. 瑞士
3. 澳洲
5. 德國
7. 香港 / 瑞典
9. 新加坡
12. 加拿大
13. 美國
14. 英國
19. 日本
22. 韓國
24. 法國
...
...
86. 中國

雖然人類發展指數年年唔同計法
但如果用同一計法，中國人類發展指數大概只有香港30年前水平
厲害了，我的國

BTW標題唔記得打係「全世界」排86名既中國

人地發展AI

習近平的IQ只有60,
可是他的陽具卻有不少高IQ(~90)的香港高官爭著吸吮,
這就是大自然的奧秘。

問司徒華同戴耀庭,
當年佢地狗衝話要「回歸」

感謝港奸司徒華

比你老豆

無知一問，其實香港係文藝體育科技方面嘅發展有咩出色之處？